[Dgx] 原來仲可以推《願榮光》上903我最喜愛歌曲

hocc發現:

歌曲入圍投票條件：

1）必須上榜起碼一週
2）如要上到榜20位內，首歌起碼要一週（由星期三到下一個星期二）內播到10次
3）deadline：7/12/2019，第49週

建議做法：

上榜必須DJ們幫手，其實過去都有DJ朋友播，但比較散，加埋一週內次數唔夠。因為時日無多，如果想一致推上榜，建議做法可以係：盡量諗辦法爭取DJ支持，夾定下週（27/11-4/12）推，每個節目時段播一次。

為加強成效，要大家幫手做文宣/圖。大家亦可以用ig或fb PM或Tag各節目DJ，請佢地幫忙喺節目播，三四日內夠10次就應該可以上榜，上到榜就可以納入「我最喜愛歌曲」候選歌曲投票。

___________________________________________________________________
另外我地招緊新歌主唱:
相關檔案同樂譜之後會上載至官網&官方fb/ig
FB:
IG:
官網:

Push

有派到上903咩
無派台好似唔計啵

派咗啦
要靠dj播

你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）

推

推爆

願榮光一定係攞到我最喜愛歌曲

推比903dj 睇快d狂播
14年之後又一民間最喜愛歌曲

到時如何願榮光攞
容祖兒會唔會又黑面 謝安琪會唔會又番入後台

1至五 廣東爆谷 Colin 希望佢會播 佢立場好鮮明
之後
生活日常 細so 唔知得唔得
星期六 獨立調查委員會應該得

星期日有 wasabi 知期租約
健吾唔知播唔播

試下凌晨播多d

到時可以睇穿奶共偽人的真面目

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

派咗台？咁應該上榜唔難，以前係大約播8次就上到榜尾

phone in 電話播得唔得？

推呀

903全台都係黃

播，市民點幫手

push
我最喜愛歌曲 : 願榮光歸香港

唔好啦 隨時搞到人哋釘牌

14雨傘釘咗未？

14雨傘咪又係咁

理工大學家書

有冇人整合DJ ig tag爆佢哋

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

Pish

去佢哋社交媒體帳戶洗版

幫推

暫時得一次

push

今日播過一次，好似係頭先當勞頂阿正個時段播嘅

奴肯播 應該全部都會播

推啊

嘉姐都播咗
今日+2?

屌 阿奴冇播呀 唔好放流

Fake咗

如果阿奴肯播 大家應該都會

雞容返大陸唱好香港呀，佢都唔care香港市場，人地放眼大陸架，邊會睇得起香港啲頒獎禮

建吾就算鳩數

但呢場運動國際影響力大好多
隨時黨報公開批評都唔奇
然後莫需有釘牌

又白色恐怖 驚乜

up

感謝dgx

我記得頭先五點零鐘聽過半首架喎

而家播緊
Colin

好感動
係電台聽

大腸
電台播係有feel d

幫幫手

阿奴、占 請你哋播啦
我覺得阿奴同阿占係903播 以佢哋地位播係唔同d

佢地節目平衡時空
森美小儀播仲大機會

831

佢兩個係903高層
不過如果細so肯都好

有咩節目會播歌？

即係一定唔會播？

唔知年尾商台會點揀

基本上每個節目都會 但睇DJ做法，one man show嘅就播歌多、插啲新聞，一班人就閒談多

Colin 就態度最鮮明 果然唔會失望
Wasabi 嘅短期租約都好有立埸
細so係音樂人 播啲歌高質
阿正 唔知播唔播 佢節目以搞笑為主
雲妮 應該都會
謝茜嘉係啲輕鬆節目，機會唔太大

晴朗有開phone in的話 可以試下點歌加順手吹兩句
森美小儀應該會，不過個時段有無人stop就唔知
奴占就保守派，未必播

細so 晚上7點做
Colin係廣東爆谷 晚上9-11節目 頭先播咗次
雲妮 係雲妮鐘情 朝早嘅7-8
阿正係 一位呀唔該 下午4點半做
Wasabi 星期日嘅午夜 短期租約

佢哋都係播歌多
其他人 例如謝茜嘉嘅茜嘉航空都係有明顯而強烈嘅節目性質 （茜嘉航空講旅遊、機票等)

利申，由細到大都長開903

叫潘姑娘播啦！

早晚都聽收音機
So far仲未聽過

森美話琴晚有好人點歌 但早霸王播咩唔到佢地講
除左 星期五既 你知道唔道 既點歌 你想播咩都會播
佢地都曲到咁 有冇人今日打上去表白

自推

再推

再多野

監製話冇派台佢地上唔到榜

岩岩森美講緊 話要人派台先可以

究竟有冇派到商台

HOCC話有派到

等我問多次先

即佢話有人講清楚 要有授權先可以上榜

要有 授權先可以播 先可以 上榜

森美話冇授權？

授權左hocc搞 又授權左俾hocc派台 (思

等我搵hocc先

快啲問下hocc係咪用左佢公司名義派台

推爆你

OK

森美好清晰

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

播了

恭喜哂巴打絲打 感激terry and fanny?

Push 多謝森美同T先生

推返呢個post 好多人未知點解今朝早霸王會播 同點解要咁做

推！！！

上呀

Colin一向都高質
雖然佢平時都講得好隱晦

最敢言阿檸暫時停左節目

咪扮大哥喎
Anyway 森美

我都奇怪點解阿檸無咗
佢做節目時 我多數都唔係屋企

終於播咗

要多謝大哥多謝Terry!!

佢同oscar去英國婚禮 無同公司請假 兩個就俾人停開咪

Btw 903大部分dj都好敢言 睇ig就知 麻利梁文禮嗰啲成日粗口怒屌

咁大鍋

啊禮又係正 不過又係撞唔正時間聽

如有時間
請創作一首《輸出革命》或叫《革命輸入大陸》或

Pushhhhh

推呀喂

派咗啦

大家去903投票啦 希望今次運動可以令大家文化覺醒
我地仲有好多歌手創作人支持我地㗎 有啲隱晦嘅有啲大大聲嘅 記住投票支持返佢地 順便買個可能 可以入場投我最喜愛！

721

上咗未

未 目標今星期

第3階段投票
2019年12月9日至12月13日
(截止投票時間為香港時間12月13日中午12時)投選叱咤樂壇
我最喜愛的歌曲最後10強

從 2018年度第49週至2019年度第49週「叱咤樂壇流行榜 - 903專業推介」新上榜的歌曲中，一人一票投選你的最愛，決定最後 10 強進入第 4 階段投票。

所以目標今個星期播10次

今個星期好似第48周

有冇手足知今個星期總共播咗幾多次？
差幾多先夠數？

hocc話根據經驗 4日內播到10次就夠20名之內

到時搵邊個唱？

請hocc帶一班黑衫唱 (?)

但有冇人統計過
上星期三到今日已經播咗幾多次
夠次數上榜畀人投未？

未夠就要今日谷埋佢
手足幫手打去點歌

冇啦 得3次 上唔到

咁黎緊呢個星期要狂推

有邊個黃絲DJ?
其實係咪搵謝茜嘉最好

仲有邊個可以播

係唔係2次

記得上星期五早霸王知道唔知道有播過一次

成功上咗榜再諗都唔遲

裸跑未

Lm

到最後一週喇喎
出力啦

其實要點出力 ?

邊啲人有權話事播咩歌 ?

903高層

咁我哋點出力 ？

邊個係 903 高層 ？

試下洗DJ既ig fb 睇下會唔會幫手播
高層要續牌 未必比播